如果大巴黎今年拎歐蓮 保方點算

下季轉會PSG

柒到彈起

咁咪唔退休住